冇辦法再一齊番

諗起佢講呢句難受到喊
點解最後會變成咁
夜晚真係好難過

佢都係咁同我講
半年都未挨得過
下個更好

好好努力 巴打
雖然而家既我冇可能
但下個已經唔係佢了

你一日唔死心，一日都 move on 唔到

做落真係好難...同佢都有唔少回億
佢係第一個我認為可以走到最後既人
最後得到佢既唔適合

得你咁認為係冇用
可能你心目中對將來有個憧憬，憧憬中有個伴侶的角色，而你覺得佢勝任到這個角色了。
試下用佢個角度去諗下，當佢發現你不能擔當佢心目中伴侶的角色時，佢要放棄你，是唯一可以做到的事。